咁對隻貓真係好？ig網紅似虐貓？

標題誇張咗
路過見到大家點睇

好似好少見貓出街 想八卦吓e+係咪會帶貓出去散步遮

我見依家好多人都帶貓出街

真係想知ga

狗出街就得
貓出街就唔得？

咩logic

問隻貓咪知

加唔中都會響街見到

其實係會 睇貓性格

樓主養過貓未 佢唔想出你係根本帶唔到佢出街

未

有興趣既話3:28秒開始睇

樓主咁多字都唔識 文盲嚟㗎？e+

有咩問題...
我都成日幫我隻貓帶頸圈，帶佢出街玩仲固定咗時間一冇出到去就鬼殺咁嘈喺到叫

隻貓無飛機耳又肯自己行 感覺似出慣
只不過香港人多車多路又窄 驚有咩意外啫 如果係我就唔想冒險

Sorry

通常會去邊ga

咁你唔知唔識就好心google search 下先喺網上指控人虐貓啦
你咁同啲痴線佬望兩眼話你非禮搵交打有咩分別

諗住attractive d

最憎呢d痴線貓撚 掂下隻貓都話虐待佢
都cls

就係有類似同感 覺得好古怪

都喺去吓樓下公園仔同啲跑徑仔行吓

點解貓唔可以帶出街 有啲人用放養嘅方式養貓添啦 條友多事到 仲話要問下隻貓想唔想 講撚到佢自己已經問過咁

其實好多地方養貓既人都開始會帶貓出街
市面都開始有帶貓出街專用既繩
我本身都想比膠你
但係睇多見你原來真係唔知就算啦

你咪赫我好無,大把國家唔係高樓大廈既好多都放養

即係野貓都唔可以係街咁話？

有咩問題
我養兔都試過帶隻兔落街

佢係唔係會好似狗仔咁拖翻你行

真係ga

癡撚線出街都唔得

放兔都見過啦，啲撚樣大驚少怪

日本有個帶鱷魚出街

子非貓安知貓之樂

出街有咩問題？
我日日都放貓
一路放一路撚

帶佢落公園玩

屌你 戲都出過啦 唔通呢套又係虐猫？

睇圖突然記起我都有見過人地公園放兔仔

唔知有呢套劇

我隻貓都出街 其實有咩問題
有帶繩 有行開的安全路線
有袋for佢行夠唔肯行要抱回家
行完又會洗腳/沖涼
到底有咩好批鬥

sweet

網紅?

好大的貓

成萬追蹤

全部貓都鐘意周街走
有人養貓成世放係屋入面直到死 間屋仲勁細 諗到都慘

帶佢出街都叫虐貓
咁係咪成世屈係屋企就係對佢好
樓主你唔識就唔好衝出嚟啦

樓主應該係動物傳心師，睇得到隻貓唔想出街

你唔鎖哂門鎖哂窗
大部分貓係會自己出街

所以香港大部分貓都係坐緊監

雖然唔帶貓出街冇乜問題，帶貓出街畀貓郁吓其實係好事，但最好出街之後都同佢抹吓手腳，費時掂到污糟嘢又食返落肚，仲有要沖密d涼

咁D野生獅子老虎應該要捉晒返去動物園
係森林咪即係些待佢地

出po之前用下個腦係咪咁難？

嘈果條友到底係貓定傳心師呢？
貓十隻有十一隻都對屋外事好奇既
你坐牢都想出去睇下外面個世界啦
佢又帶好哂繩，我真係睇唔到有咩問？
唯一怕既係會野到出面啲跳蚤同食錯草

新會然專登開個account嚟公審人？
連字都未打好
畀人開年就有你份
網你老母紅咩
睇少啲抖音啦

樓主都要出街啦
見過有人放金魚添
係咪又虐魚

樓主一比人圍屌就扮真係想知 想借咪出聲囉

呢個d片幾正

放貓有咩問題
戇撚鳩

我之前有睇過下呢個Youtuber
佢煮野食好勁

樓主蘇蝦果時 伯母有無帶你出去
有既話其實都係虐畜
記住報警拉鳩你老母

有無問過隻貓想唔想出街?

問得出呢 d問題
屌你老母不如你有無問過隻貓想唔想比你養
乜柒都批鬥屌你老母

老實講 貓係真係要放嘅 不過因為香港少人咁做 睇落好怪 但其實外國係好多都會帶貓散步

樓主本來想公審人仲作個咁嘅title
諗起都柒

此po已完

成日見
豹貓外國種巨貓森林貓都有

想知ig 提出散步虐貓論個個宜家點
見佢ig 係private

樓主on9?

你真係路過 ？
最後果張dm個notice彈出黎比你
個notice好似唔係係你cap個story入面

On9

有咩問題

佢擺明想公審，點知原來實情係自己無知

正常點會一嚟就放晒相，想扮晒意外掀發事件噉點知柒到應一應
𠵱家失咗手就扮晒「哦～原來係誤會～」噉樣真係好樣衰呀

撐樓主，貓係寵物，而且好動，出街易走失，貓根本唔適合任何室外環境

其實帶貓岀街真係好平常

虐你老母咩
你老母細個帶你出街係咪虐兒呀

啱啱都想Po

其實貓係要放嘅

貓貓天性喜歡探索，如果長期「宅」在家裏，基本需要無法得到滿足時，可能會從別的地方尋求出口，出現一些異常行為，產生焦慮、強迫症、過度舔毛、幻覺及知覺過敏等問題。
From台灣動物行為治療師戴更基醫生

Btw，你放狗都唔會搵啲危險地方行啦 你行街都唔會搵啲危險地方行啦 唔識做個好主人就應該咩都唔好養

樓豬係庇護工場做？字都唔柒識隻，入番去你老母個閪到啦

帶貓出街就虐貓，咪撚咁弱智啦屌

屌你 on9仔

樓主真身係咪就係嘈人虐貓個條港女？

送俾樓主既

放貓出街關你撚事咩
咁都要公審
新年都要人幫你開年
真係唔屌你唔撚得

祝樓主全家碎屍餵狗落地獄

樓主驚到改埋名
咁撚驚就唔好公審人
乖乖地跟住呀媽去拜年

外國住house養貓好多都放養嫁，任佢地自出自入......

其實如果隻貓本身有train開，佢又有做開除蚤既工作，帶佢去啲唔係好吵既地方，隻貓又okay 咁有咩問題？

貓唔帶得出街唔係絕對既規則

有無諗過trap貓係屋企trap貓係籠仲慘？天生野外獵手，但一世貓就咁係香港人果間蚊滋豆腐潤樓度食訓屙。
貓唔驚既，比佢行下走廊，帶繩落下草地周圍行下嗅下望下，無咩問題啊。
問題係識睇實 識落好帶既就得啦
驚到係咁喘氣仲死帶佢出街既你先鬧啦
佢又唔怕狗又會自已行 尾向上都係好奇姐 時刻警覺力黎 都唔係恐懼
分清楚啲 唔好愛貓愛到變貓盲
Control freak咁四圍屌既人太撚多

放貓有乜問題？
點解要俾你條on9批鬥？
貓都冇養過唔好係到學人扮專家啦
人唔笑 貓都喵
隻貓日日扭去街又話你知啊？
根本外國好多獸醫都話貓係要放
仲有 好多貓敢出街都要訓練過先會出
井底之蛙

利申
養貓，有放貓
我隻貓一上繩會係門口坐定定等我

貓頭鷹黎

岩牙清
貓天生好動又鐘意探索
所以困佢係間屋仔就係對佢好
咁好動嘅生物一睇就知唔適合室外環境
睇黎街貓都應該有租層樓住下 如果唔係點會未絕跡

肥絲大隻好波！

想成困住隻貓 咁佢就最開心蹓

網你老母紅

問你老母啊傻閪樓主，咁樣po人地ig上黎用埋啲咁嘅標題都夠膽講八卦下？
內文打句「標題誇張咗」就想撇甩責任啊？想做鳩人就做鳩人啦

最後張圖係唔係同人嘈緊

戇鳩仔想批鬥人又話自己無養過貓

係咪爭輸左條女想做鳩條仔啊
不過條女好彩醒目無揀你呢啲傻鳩

做咩撚野呀樓豬
上網都好多片係貓出街 有咩問題
加下豬年 樓豬真係豬咁撚蠢

D貓日日比人留係屋企，邊到都去唔到，咁咪仲似虐畜 你自己比人鎖係一個屋到要過成世，就真係人都癲

帶貓貓遊街好正常 但要一步步黎 由屋企LIFT大堂開始

On9仔logic:放狗放龜放咩都得，但放貓就虐畜

外國d貓直情放養通山走添啦虐貓

網你老母紅咩

結論 樓主係新移民

我屋企附近啲人養貓直頭日日放喺外面 乜都冇圈住 肚餓就識返去食嘢
啲貓醒過你

#1 究極on9

你常識得U

貓唔出得街
咁流浪貓點算
我都鍾意貓
但最撚憎你呢啲攞住自己把尺去攻擊其他主人嘅垃圾
死返去天下貓貓一樣貓啦
嗰邊啲痴線婆先會同你圍爐

唉屋企隻臭貓
我抱佢出走廊未落地已經出爪爪鳩我
原來咁多巴打隻貓夠膽出街

樓主屋企隻貓係裝飾品？？？柒咗就潛啦

屌你 正一on9仔

垃圾樓主
自己想公審定真係有疑問想引起關注
你條臭西自己最清楚
十足十之前舉報元朗羊肉係狗肉條弱智
你po哂當事人啲資料
實有啲冇批判思考嘅人去攻擊當事人
依家自己炒車就想抽身扮咩事都冇
你條臭西係咪想搵人同你開年呀

睇隻野性格既，我個隻仔就好想出門
試過帶隻女出街，巴士行過驚到彈起左

貓唔出得街，咁d野貓係咪死哂

外國大把人帶貓出街
香港人少見多怪

傻閪樓主 講完

收皮啦
係到人格謀殺

你都幾冇品
為左引人關注就尻up

你On9 ? 好平常既事，外國好多都係outdoor/indoor cat，朝早放養，夜晚番屋企，帶出街散步有咩問題？

虐樓主老母貓咩虐 弱智就有份

樓主我話你聽，智障唔出得街架，你千奇咪出黎

在澳洲 人地養寵物是放養方式 成個後花園 任佢跑 同爬
邊似 香港得200尺 困住D 寵物 抑鬱病

我都會帶我隻貓落樓下公園，有咩問題

得閒睇下VIU套喵喵喵
有集有個人帶埋貓去露營

負皮俾樓主改ig網紅

虐你老母臭西貓

Ig 啲人又係唔用腦

樓主有潛質做義工

鋪頭貓=放生

今次仲唔fatfat過肥年

確保隻貓安全之下有咩問題

啲網呢真係好撚7 衝出嚟柒
最好笑係話有冇問過隻貓想唔想

虐你老母 弱智就捐返入你老母個西度

貓本來就野外動物，野性

乜撚野網紅

On9仔，乜撚都話虐腦
虐你老母咩！定係你個d乜撚動物傳心師想呃你比人撚化左咋
傻閪仲嬲撚到改埋名，咁撚驚縮返入老母個閪到啦

樓主虐智

其實有咩問題？
見唔少貓都鍾意出街散步
係主人覺得貓唔出得街 佢會驚㗎 而唔比佢出
呢啲嘢明明出出吓就慣㗎啦
我帶狗 朋友帶貓 去長洲租屋玩添
兩隻嘢第一次見已經相處融洽

狗呢？
係咪on9

成日放貓架啦屌

傻西樓主

見過有貓唔洗綁帶 行先過主人去等𨋢

子非貓

好撚多字
有冇人可以一句summerise 下

智障都識上網？ E+係咩黎

On9 jai

你似係弱智

其實真係有人會帶貓岀街

就算唔係寵物 流浪貓都痛街走㗎啦

弱智

吔屎啦你

世界上最爽皮嘅貓

好撚戇鳩少少野又想公審人

我有時會帶條魚落街啦
帶貓有幾出奇

帶過貓落街 佢係咁撩d休息緊既清潔工玩
平時都會抱出街 任人摸
我坐茶記食飯佢乖乖坐我大脾
如果貓驚出街，你連屋企門口都無辦法帶到出去

Ig有隻貓以為自己係狗咁，係出面玩得勁開心
台仔有隻鍾意遊車河
我隻貓就打開門都唔敢走
隻隻一撚樣咩

一，溜貓唔係問題，重點係貓貓接受到
二，一定要綁好貓帶（片中女子條貓帶唔係正確用嚟綁貓身嘅帶）貓貓受驚就立即逃跑，住慣屋企嘅家貓唔會適應到流浪，好快會死
三，小心附近嘅狗
.
.
.
題外話，個女仔個樣。。。 咁都識到件咁靚仔做男朋友

on9 Hater

隻貓想食雞肉但我比乾糧佢算唔算虐貓

好驚比人告

龜都有人放
貓有幾撚出奇

摩牙

咁都叫網紅

我養梗兩隻貓
一隻好奇寶寶，我每次開門都會衝出去探索
唔通我要逼佢成世係間屋仔生活咩？咪得閒帶佢出去玩下，人都要抖氣啦
另一隻就勁細膽，開大門佢都唔出去，又小小車聲都嚇到收埋自己，禁我咪從來唔帶佢出街
唔係主人，唔係日對夜對好難知貓仔性格。唔明有乜資格批評禁多

On9樓主 想扲光環但係7左
網紅？ 網你老母紅咩
個格衰 改左名都冇用 盡情逃避啦你

未見過大蛇屙屎

跟本無問題

樓主死全家啦屌

其實樓主你係咪就係suzylamlamlam
屌完對方 但畀對方喺ig stories屌返轉頭
嬲到諗住上嚟公審對方 結果又得唔到連登仔認同

留唔留意到最後果張cap圖
最上有個notice
係個”網紅”覆緊個hater
十成十樓主就係個hater
我係樓主你呢就捐返入老母個西度
上黎拎認同感都唔係咁拎
帶出貓就係虐貓
你呀媽帶你出街係咪虐兒 動物傳心師？

加上仲要改埋名 似係啦
無知真係好可怕 樓主未見過嘅嘢就認為係錯 真係好痴線

我隻貓朝早又要出 夜晚又要出
唔同佢出就瘋狂抓門 喵到好似有人打佢咁

Who gives a shit

啲貓本身咪又係係街度出現

貓出街有咩問題？

日本好多人都係咁啦，直情繩都唔用添

香港d貓奴會唔會智商太低呀？

咁就叫虐貓？

咪on9啦，啲獸醫都話啲貓其實要帶佢出去行下轉換環境，冇咁悶
不過，如果隻貓唔太鐘意出，就留番佢係屋企好過

block得

DMSPF

你搞錯咗，係隻貓帶奴才出街

屌隻隻貓一樣性格咩
有啲貓真係成隻狗咁架

我隻兔仔都會落街

樓主on9到上連登自爆

我以前隻貓我一換衫佢就係門口捕實我開門衝出走廊亂跑碌地 不知幾爽

每次俾佢爽完都要捉佢去沖身

樓豬好撚柒
外國好多人養貓都係放養 又會帶出街行
大驚小怪

邊條仆街話貓唔出得街 同我出黎 我地黎交換下心得
等我感化下你

係呀 我個隻拉我行 我只係想休閒散下步

除左返屋企食野都自己週圍走，有人裝GPS研究過佢地會去左幾十公里遠之後又返屋企

子非魚焉知魚之樂

弱智仔

你咪on9隻隻貓唔同性格 我隻貓平時搓圓撳扁都唔會開爪 但一抱佢出門口 就搲到我仆街。有貓鍾意周街走 但更多鍾意龜係屋企。

你監禁左佢幾多年

我個隻，自從絕育之後就好驚出門口。
貓同人都有唔同性格，內向怕不明環境係錯?

踢波都仲得

btw，網紅邊個嚟？